丹麥零售商曝光PS5價格 盛惠港幣八千蚊

【PS5】Sony 已公布了 PS5 的機能﹑硬件，不過對玩家來說更重要的價錢和什麼時候玩得，官方仍未給出明確的答案。近日，一間丹麥零售商列出 PS5 的價格和發售日，但他訂定的價格明顯超過玩家的預期。
疑似 PS5 首發價

Sony 的首席財務官 Hiroki Totoki 2 月曾指出，當時並未為 PS5 訂定價格，但很多玩家和外國遊戲媒體都認為，PS5 的定價大約落在 450-499 美元之間（約HK$3,489-$3,869）。原因是根據以往 Sony 對 PlayStation 主機的定訂，都幾乎是以接近成本價推出，以擴大玩家人數為目標，在遊戲和配件上獲利，而並不是主機。因此，就算 PS5 在硬件上有強大的升級，玩家也估計 PS5 的價格不會高於 PS4 太多。

PS5 價格﹑發售日和遊戲都是玩家關注的內容，但目前仍未有官方消息（Google 圖片）

丹麥零售商開出 PS4 首發價 3 倍的定價（「føtex」網站截圖）
貴 PS4 近 3 倍的售價？

但丹麥零售商「føtex」近日在網站上標出的 PS5 價格，則與玩家的想法背道而馳，竟訂定售價為 6,989 丹麥克朗（約 1,043美元／$8,087），幾乎是 PS4 首發價的 3 倍，更寫到出貨日為 2020 年 12 月 1 日。當然在官方發布前，這個價錢只能當是一個估值，但為什麼「føtex」會開出如此誇張的價錢呢？原因或和新冠肺炎有關。Sony 早前已經向玩家大派定心丸，指出 PS5 會如期在 2020 年推出。但因疫情影響，大部分廠房的產品下降，在供應短缺的情況下，PS5 主機的首批主機價格的確有機會偏高，或「føtex」的定價可能是炒價。

不知名網都有得訂 PS5

出現 1,043 美元售價 PS5 的同時，一個名為「Play N Trade」的網站就以 395 美元價格開放訂購 PS5。價錢上應該是一個非常吸引和合理的水平，但是「Play N Trade」的網站非常簡陋，可信性成疑。而越接近 PS5 推出的日子，網上 PS5 收訂的情況也應該越多，玩家要小心留意該網站或零售商的信譽。

Microsoft Xbox Series X瞓住都笑緊

8000可接受

合理價

你信呀？

部機鑲金？

仆街,大家快D去搶ps4
肯定準備比人炒起

太平了，sony係咪想開開心心打個和

第一水炒價不嬲都貴

新出一定係甘, 每次話出新機，排隊狗就出沒，set8000蚊食埋班水貨頭狗水先

而家手機都成皮野, $8000都正常

今日愚人節，愚蠢既人既節日
我勸你俾下面好，我唔想搞大佢

PS3 PS4 Switch
無一部新機一出有大炒過

4月1

PS4 pro銷量大增

買個位唔智障

出呢個post 個位先智障

唔係今日發生

甘定咁

咁
好甘

8000咁平 8000萬都買啦

單新聞尋日出

加拿大夠有舖頭開USD399啦
揸住個網站喺度打飛機

8000千蚊有鳩人買咩

望下D負評就知啦

肺炎價

狗也不屌

Switch炒到3-4000⋯⋯

連稅姐

玩家要小心留意該網站或零售商的信譽。

就係通常第一水試機每個地區/國家得幾十萬部一定炒

無人玩
啲game又唔吸引
幾勁都無用

揾鬼買…………

Star Wars fans
生化 Fans 表示完全冇問題

紅底01就咪撚貼Link

官方賣8000
到手咪一皮？

等薄版

照買
但係唔會玩
純粹會用黎晒自己幾有錢

8000買部電腦唔好

又頭一水炒到過萬？

iPhone 鑲金？

係咪用AMD cpu?

其實成日話冇game冇game
Ps有咩game咁吸引

利申兩部都有

夠砌一部2k 畫質嘅機

有咩驚

xbox啲exclusive 幾乎全部幾可以window玩
我唔好砌部腦打多幾隻PC驚

其實一部手機都成1萬既時候
遊戲商賣8000真係冇錯

Iphone都一萬
8千真係抵屌 仲可以淘汰班窮西玩家
心中價 低過萬2 不問價

尻UP都有人信 笑撚死

如果xbox series x 宣佈可以裝win10 就正

God of War
Bloodborne
Last of us
Uncharted
Spider man

平心而論 xbox出嗰日
你用同樣價錢一定砌唔到同級pc
不過其實console同pc真係兩個market嚟

帶出街吖嘛

首乜撚野發

係咪無知到咁
不嬲定價都跟當地物價
正如你去南美買隻GAME只係港紙一半價錢
如果唔係點解STEAM會BAN REGION
個個走哂去南美既STEAM STORE買GAME啦

出街晒梗係帶switch啦
而家啲switch炒到咁貴
啲女女見到我揸switch一定出晒水

平行時空?

平過手機仲想點

咁我可唔可以帶部ps5係巴士打，又或者打電話？
之後再放返落褲袋？咪on9啦...而家講緊電視遊戲機...唔係電話呀

fyi
xbox個spec大約係
3700x-3800x
+2080 super?
齋買呢兩樣已經$8000+

手機變左做必需品
個需求完全唔同好難比較

等返幾個月平返先買bye

唔好話零售商,Sony自己都應該仲未定咩價

一部I phone都一萬蚊啦

Denmark買枝水都貴啦

咁到果時AMD 4系CPU都可能就出了...有機會唔洗8000+

咁仲有底板機箱呢樣嗰樣呢
xbox隻ssd都成1tb

同埋講真當我知道xbox display card去到2080 super lv我都幾surprised

8千
買個個真係白痴

出嗰陣個經濟咁差
想滯銷？

呢度反應好兩極

都就死就打機訓醒未

我覺得ps5 3000-4000蚊可以塞隻一線ssd先不可思議wor
咁不如sony 直接轉行賣ssd la